男朋友叫人幫佢揀聖誕禮物比我...

我好用心咁揀左份聖誕禮物比佢，佢都好鍾意，但係呢d 冇得返轉頭

是咁的，佢份禮物，我行左好多日，好多間舖先買到，係一件有牌子嘅褸，買完佢都好鍾意好開心
到佢送禮物比我果陣，一開始我都冇咩野，雖然唔係好實用，同埋公仔個樣有小小奇怪之外，我都覺得冇咩特別

之後我d friend 問我佢送左咩比我，我就影左相比佢睇，睇完之後佢就話乜咁hea冇用心揀過，又話佢送d野好cheap, 果陣我仲幫我男朋友講好話話佢已經好努力，唔係冇用心，所以我已經滿足了

但係今日竟然比我知道，原來果份禮物係佢叫家姐幫佢揀，即係連自己親自去揀都慳返，真係又唔開心又好嬲

其實我要求真係好簡單，見人地果d 唔買名牌唔買花比佢，送diy都即刻嬲到仆街，但我就係果d 羨慕人收到diy嘅人

禮物平貴並唔重要，最嬲嘅係點解連自己去親自揀都唔去，諗起喺人地面前仲幫佢講好話，仲傻到以為佢真係有用心去揀過，我真係好唔開心，根本feel 唔到佢用過心落你度，心已灰

同佢講，佢仲話我好煩
其實係我問題定係點....

分手囉，
就算我以前成日diy禮物又點，
唔愛就唔愛，
熱戀嗰陣連汽水拉環都可以變聖物，
佢嗰心唔係你到，佢送嗰島俾你又點呢？
最緊要知道自己位置，
唔得嘅就唔好勉強，
不過你實會死撐話小事，
小事就唔好擺上心啦

做咩唔繼續問你個八婆frd要唔要分手？

你可以問你frd意見佢就唔可以問佢家姐意見？佢覺得家姐意見幾好所以聽家姐講買左份禮物咁就變左無擺你上心？

你咁在意你送嘅野好過佢送俾你多多聲嘅，之後大把野介意
你上黎問都係想攞個認同感姐，唔洗諗咁多藉口

根本同佢送咩比我一d 關係都冇，以前佢都係送d 平野比我，我都係好開心，因為重點係佢有親自去睇過，去揀，但係今次係直程叫佢家姐㨂，揀完佢比返錢家姐咁呀，如果佢花過心機，收咩我都會開心。

淡晒啦，你唔鍾意未搵嗰個囉，
你分分鍾閪痕佢重會緊張返你添，
不過你又夠唔夠薑做呢？

有男朋友仲想點

收皮啦
A0?
有心揀同冇心托人買 係差好撚遠
好多女仔只係在意嗰份心意
聽到你呢啲大男人態度就好撚嬲，你唔撚好拍拖添啊，害死人

女人真係好麻煩
一年要送兩份禮物 諗到頭都爆埋
買俾你又話cheap 唔買又屌
年年送層樓俾你睇下仲有冇聲出（叫daddy揀同俾錢）

好多女仔只係在意嗰份心意

叫daddy揀同俾錢寧願唔要

笑左 係連登問 乜9都會有人屌柒你

要樓咪自己努力，之前都諗住同佢一齊儲錢

係，重點係心意，叫人揀埋，真係會唔開心

佢係叫人幫佢揀，唔係問意見

因為連登仔大多數係：
窮，酸，宿，臭，頹，兀，廢

男朋友連禮物都唔送比我又點話

會唔會純粹因為佢唔知女人諗咩所以搵家姐幫手

有冇考慮同你d八婆fd絕交

香港人真係好物質
我條女又係咁，又話淨係睇心意diy
根本係度量度緊佢愛你多啲定你愛佢多啲
一送iPhone 俾佢即刻感受到你嘅誠意

利申:廢柴港男

八婆fd最剋人憎

放過你男朋友啦臭西

你其實想收到一份心意，重視你嘅心意。但你講完咁多人鬧你

咁其實每人價值觀都唔同，佢覺得cheap 但係我從來都冇覺得cheap, 從來重點只有點解佢要叫人幫佢揀埋，咁份野根本唔係佢送，係佢家姐送啦，個意義已經唔同左

佢地根本冇睇清楚，剩係睇到cheap 呢個字就話我覺得份野cheap

咁你會唔會叫人揀埋禮物比女朋友，佢連去揀都唔去，算佢有幾貴重送珍珠鑽石，但叫人去揀去買比我，我都唔想要，因為根本就唔係佢送，相反，如果佢去揀比我，就算係幾平我都一樣會鍾意，好似之前佢有送過一隻爛左手嘅公仔比我，我都一直好珍惜，放係床頭度不過已經係好耐之前嘅事了，已經再搵唔返呢d 心意禮物

是咁的，佢份禮物，我行左好多日，好多間舖先買到，係一件有牌子嘅褸，買完佢都好鍾意好開心
到佢送禮物比我果陣，一開始我都冇咩野，雖然唔係好實用，同埋公仔個樣有小小奇怪之外，我都覺得冇咩特別

唔係想串你,但真係無乜必要打埋出黎如果你真係唔係咁介意禮物cheap唔cheap的話

認真覆埋你今次
你感情有問題,上黎問係無人幫到你,始終我地唔識你亦唔識你男朋友
我地解決唔到而見到你係到呻所以話你想得到認同感有咩問題?

真係唔開心既直接約你男朋友坐低傾,你覺得佢無心意無擺你上心,可能佢覺得佢已經走去問其他人意見,無論家姐係直接幫佢買定俾佢意見叫佢買,佢覺得已經有care你,有D男仔真係會咁樣諗
你地咪講清楚大家想要點樣相處,你想要大家都好care大家care到出曬面既,咪睇下佢肯唔肯就你,唔肯既話你又可以點?唔通就直接分手咩?所以我地呢到無人可以話你知邊個正確邊個錯
拍拖拍到唔開心咁拍黎托柒,總之做左D事自己唔好後悔就得

其實送咩都冇所謂，最重要佢喺你身邊同你過聖誕。如果冇咗佢喺你身邊一齊過就算份禮幾重都變得冇意義了。

因為有好多人都係9up
佢地個心根本唔係咁諗

你要咁諗我都阻唔到你，我知道自己唔係就得

有禮物都好啊 起碼佢仲有care你 男朋友冇送俾我要點計 唔通要講出口話其實我都好想收禮物

如果佢叫人求其買d 野比你，你仲會想要咩

樓主有冇同佢傾下先

佢同佢家姐一起去揀定直情佢家姐買埋先佢完全街都無出過先
一起去買又無乜所謂啦 但佢街都無去淨係叫佢家姐求其買仔公仔俾你又hea左d既
利申：無送禮物

佢可能要你diy 3卡鑽石介子，
你有嘅未可以滿足晒佢嘅要求囉

臭閪不願承認

佢係想收到一份比自己嘅心意更有心意嘅禮物姐，差過自己嗰份就姐係無心意啦。

可能佢係驚自己簡既野唔知岩唔岩你心意
所以先揾家姐 用女性角度諗禮物姐
同埋你平時有冇透露過自己鍾意想要啲咩？
如果冇既話真係會諗爆頭
你地拍左幾耐？
可能你地了解唔夠深
而你俾人形象係你鍾意公仔
如果你唔鍾意 或者有其他喜好
你要出聲
我覺得一份禮物睇唔到佢既心意有幾多
重要既係平時佢對你好唔好
我同另一半聖誕不嬲都冇送禮物
不過我地都好錫大家

同埋我都鍾意diy既野
第一年生日我有同佢講 想要佢手整既野
佢就整左俾我
下次俾個明確啲既方向佢啦

直情冇出街

所謂嘅心意根本同禮物嘅價錢成正比
如果佢送層樓比你 話知係佢出面啲二奶比錢 都即刻lur飯應啦

講左好多次，唔係，難度你仲清楚過我自己點諗？唔信就算

有呀，但係佢成日唔記得我鍾意咩，所以冇咩特別再提，拍左3年，之前都試過冇送禮物，冇送反而冇咩野，因為唔存在有冇心送呢個問題

點解你地個個都覺得男仔一定要買樓送比女仔，個女仔先會開心，樓係要自己同另一半一齊儲錢買先會開心

根本就唔係同你講錢銀，而係你自己想收禮物，人哋就要想送？憨鳩，成件事本身就麻撚煩，浪費時間金錢，佢送係因為你係佢條女，廢撚事你無禮物收又唔開心，第二個就睬佢都傻啦，啊屌，原來送完都係會唔開心架喎。

過節送禮物根本就弱智，啲仆街商人吹奏下你啲女人又好撚buy，咁咪變撚曬質囉，乜撚嘢心意，你有無少少心意俾返啊耶穌哥啊，聖誕佢先係主角喎，幾時輪到你啊？

以為你拍左冇耐sorry
聽你咁講佢得過且過咁喎
平時係咪好懶果啲男仔
唉 係咪個個耐左都會習慣左唔再上心
不過佢平時有冇好好照顧你？

好似都係咁慘

揀禮物

我係女人，更加係你口中睇心意嘅女人

物你老母質啦
係得男人先會覺得錢=心意
我個個女性朋友都係同我一樣覺得 心意>份野價值
你係咩人 咪識到咩女囉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁你條仔應該係武斷而且把口極臭嘅男人
開口埋口就會問候人哋老母